有個新死藍絲youtuber

大家注意 最近搵到嗰藍絲youtuber 不斷喺啲片度幫星巴克做廣告 屋企好似做大陸生意 不斷幫襯藍店 藍到好嘔心 讀科大商科

咁樣都有人subreported

好似係科大gbus

just ignore it

算啦咪又係買view邊有人睇丫